如果可以帶住今日既人生閱歷知識同智慧返去重生長大⋯

幻想當你可以返到小學6年班重生開始長大，有既係你今日既人生閱歷，智慧，學術知識，你再活到今日呢個年紀，生命會有咩唔同？

PS: 唯一係帶唔到歷史資訊返去，即係唔會知六合彩開咩number etc

(校園、穿越、奇幻)今年我三十三歲,回到了1998年(11) - 分享自 LIHKG 討論區